香港SC2HK 終獲韓國授權轉播韓國最大賽事GSL

香港唯一afreecaTV官方授權轉播~~
星海爭霸II 廣東話旁述韓國最大型GSL 賽事決賽直播~~
比賽將於廿四號星期六下午五點正開始。
.
由韓國人族Gumiho vs 前SKT T1 蟲族選手 Soo
.
將會於afreecaTV 的SC2HK 頻道以廣東話直播，
官方亦會於決賽前及比賽當天，
將SC2HK 頻道置放於afreecaTV首頁！
.
賽事由Gogojoey 及Crosby 兩位負責擔任旁述，
並會上傳到Youtube 供錯過的朋友日後收看。
.
Gogojoey為台韓服宗師蟲族玩家，
曾於大大小小台灣比賽亮相，亦曾獲暴雪校際杯亞軍
最近亦到國內參與錄制星海遊戲節目( 暫因保密未能公開節目內容 )
及Crosby為大師組人族玩家，
.
兩位都是有實力的旁述， 亦相當年輕，
記得多多支持星海爭霸II，
爭取更多SC2 官方賽事直播！
.
記得留意「第五屆亞洲室內與武道運動會的電子競技賽事」 星海爭霸項目於七月一日進行選拔!!
.
記得Share 及 讚好本Facebook 專頁，
接收更多星海爭霸II 的資訊及比賽內容！
.

城大學生 Gogojoey
台韓服宗師( 等同英雄聯盟 韓服前200 名)

記得留意「第五屆亞洲室內與武道運動會的電子競技賽事」 星海爭霸項目於七月一日進行香港選拔!!

總教練後排支援，宣揚香港星海文化。

Joey嘅profile:

當部份LOL玩家不斷自稱超過100 apm 容易手傷的時候
香港SC2玩家Joey 以平均3百到4百APM 一直參加星海賽事

廣東話 暴雪校際杯 星海爭霸 半決賽 Joey(Z) vs Nice(P)

暴雪校際杯決賽 JOEY VS REX 決賽, 爭取5萬台幣獎金

Sc2好難撐喎

過棄game, 不了

Dl過 唔識玩

其實都一直錄新手教學
不過門檻真係高過頭

有冇link
想試下 最近打新手戰役

睇完kingor d片
自己落手

新手入星海
減價買左
有冇人一齊玩

lol 自稱apm 100手傷係咪toyz